(gay) 決定做鴨 請出招

差成20 萬數.
已經日做兩份工.

自己試過幫仔含同hj.
係重有過屎忽未破.

廿到尾. 係有少少童顏.
唔高,
少肉少肌.
賣屎忽 / 影裸照 果d 應該上邊個gay 網出post??定係ig?

求指點 / DM

死Gay佬
攞紅毛泥封左自己個屎忽隆佢啦

下海呀.

陳也維
會窮

樓主幾高？做唔做1

唔夠20cm 喎

那有錢.

how much

幾錢q

LIHK 可以sale 自己架咩?
dm telegram 啦.
應該係邊個gay 壇出post 呀?

連登已經係gay地，好快有人pm你

收幾錢？
屌你得唔得？

而家啲保險賠唔賠愛滋

condom

你樣唔差既話
做按摩可能仲好搵D/舒服D

最多都係幫gay客打飛機
唔洗賣屎忽
就算個客幾嘔心都好
幫佢出左火就OK啦